有冇virtual bank巴打？

做開傳統bank back office 收到vb offer 心大心細 唔知做唔做好

咩post

Compliance

好pay咪去 有咩擔心
(不過我覺得頭幾年都未發到圍)

主要擔心culture 同traditional bank 好唔同

巴打law 背景 可唔可以講下條path

做啦屌 唔洗番工